叻叻主教 #199771老屈周梓樂係意外跌死

#13開始睇

另外,果條叻叻主教曾經抹黑遭香港警魔強姦的女仔係性愛天使

已經block咗。睇咗幾個post。五毛嚟

大家可以查google
大公網大字標題周梓樂生前是Parkour愛好者

屈警暴死者周梓樂係玩Parkour自己跌死係黨報最高指示

港共派左成team pr向呢個方向spin

啲蓝由最鍾意咁講

一早block撚左呢隻5毛狗

認同佢個隻三民主義都係五毛

+1

人地住係富康十幾廿年
一定會經過2樓天橋停車場入尚德商場幾百次
2樓出面望上去天花板已經係4樓
冇可能唔知得2樓先有得行出邊 其他樓層不嬲冇
有人話佢係誤以為3樓出面一樣有平地所以跨出去果啲肯定係藍絲pr

推下

經常抹黑

=============================
[緊急!!] (有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

條賤種又開緊工

睇過名9成係以前隻屎為復興

睇下班五毛吹撚到parkour
狗方記招一開始講大話指無進入停車場
把警車一字排開阻白車起碼要動用指揮官權限

三者加埋周梓樂的死因一定係警暴

會員編號：#199771
會員註冊日期：2018/8/10
入 LIST 原因：Blame the victim，又留言指黑警所使用的武力十分克制和被動，抹黑手足。

上述資料更新日期：2020/12/18
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

歡迎光臨 LIHKG on9 list
大家認為係五毛分化撚等等會員
如非必要一律視為戇鳩仔
以方便整理本名單

本名單最近更新內容：
- 新增部份會員嘅留言備份連結 (以免被 del 留言無哂證據)
- 新增 [img] 功能整合已上載的留言圖片連結方便狙擊

唔建議直接 block 人
貼個 label 畀佢哋得閒幫手宣傳下等多啲人知咁至好

* 本名單現已支援由髀加蕉 (#23094) 巴打編寫的會員標籤功能

目前僅適用於電腦和 Android 版瀏覽器：

* 推薦使用更安全的 Firefox 瀏覽器

最近更新日期：2020/12/28 21:21:33

Bam 9佢啦

blocked

本人立論 根據事實 不服來辯

政府化驗師 排除周梓樂遭人襲擊的可能

政府化驗師分析尚德邨停車場的閉路電視，推測由梓樂走上停車場3樓直至他墮樓之間僅得8秒......不足以讓人向梓樂施襲後，再將他舉高拋下樓，故可排除他是遭人襲擊的可能。

相反，若梓樂維持行上3樓時的步速，估計他有可能是「自己行埋去果度」。

梓樂一直在2樓高層徘徊，又曾跨過石壆到行人道

閃光是梓樂墮樓時所造成，並解釋因物件的墮下速度很快，加上深色衣物與深夜背景相若，使該物件難以被拍攝，但因石壆的外牆裝有光管，當物件快速經過光源時，便會產生一瞬間閃光現象。

嗰啲成日乜都話陰謀論嘅賤種咪又同呢條撚樣差唔多level

專家證人、政府高級化驗師鄭郁棋調查尚德停車場時，指2樓大部分矮牆0.9米高，矮牆之後有行人道。他形容，2樓及3樓的整體設計相似，但3樓的矮牆1.2米高，矮牆之後中空。他又指，由3樓矮牆位置至2樓行人路，垂直距離4.3米。鄭郁棋表示，周梓樂身高1.75米，曾以一名1.78米的同事協助測量，在3樓距離矮牆0.8米遠，才能察覺到矮牆外是中空。

你地不願看到事實
有證有據扮睇唔到

出現了

樓主 其實係我俾你老屈
用8秒鐘將周同學制服
再將佢從二樓搬上三樓
再從三樓掟落街
又要由頭到尾
無俾人影到其身影
蝙蝠俠都做唔到啦

去年11月
有人希望塑造英雄故事
將運動推向高峰（這目的已達到）
最好係影到義士和黑警肉搏
再壯烈犧牲
但剛好相反
真相原來係咁柒
有人接受唔到
所以昨天死因庭嘅新聞
無人貼文 亦都唔敢正視